# 【P站永久免费电脑梯子】推荐五款能访问Youtube、P站、推特的免费电脑梯子，视频流畅加速

**目前全球流量最大的几个站点是谁，毫无疑问是Youtube、P站、Twiter这类巨头网站，如果你翻墙后没有访问过这些网站，那只能说还是个萌新小白，今天小编给大家推荐五款永久免费的电脑梯子，用来刷这类视频网站的速度超级快，加速异常凶猛。**

PS：既然是针对访问视频网站推荐的免费电脑梯子软件，那么小编所考虑的角度只有一个，那就是播放视频的缓冲速度，其他的类似BT资源下载等不在本次推荐的参考范围内

## 一、西部世界（P站免费电脑梯子推荐Top.1）

网址：[https://xbsj3462.fun/i/th003](https://xbsj3462.fun/i/th003)

如果你说要推荐一款免费电脑梯子，且对它的唯一要求就是看视频不卡顿且缓冲快，那小编一定会无脑推荐西部世界，不得不说，在小编心中，这确实是一款专门为观看视频而生的电脑梯子软件。小编第一次得知西部世界的时候，那时汤不热正值火热，小编用它观看汤不热上的小视频，一度引发了灵魂性的颤抖。这个免费电脑梯子刷视频就是快，而且是无脑的快，后台全都采用IEPL超高速专线，所以不用担心在上高速过程中会堵车，全程都能流畅无卡顿观影，就算是你喜欢快进，也能在最短的时间内看到下一帧的画面。我曾经用网飞 的4K超高清视频对其极限进行测试，发现这货似乎是没有极限，看4K视频依然非常流畅。

![Picture1.png](https://s2.loli.net/2023/08/30/4ylFijouWwJYVnr.png)

## 二、Express（安全的P站观影VPN）

Express的名气非常大，因为它可以算是最早的一批VPN品牌之一，推荐它用来看视频网站，纯粹是因为安全性不需要担心。而且Express作为一家运营了十多年的免费电脑梯子软件，它后台的线路质量也非常优异，更是在全球部署了超过3000+的服务器机群。作为一款能让人眼前一亮的梯子软件，Express的实力毋庸置疑。Express在观看视频的过程中，缓冲条永远都会跑在前面，而不需要担心卡顿问题，至于很多人说Express是收费的，其实是你们不知道，Express有一个三十天无理由退款协议，在使用的第二十九天申请退款即可。

![Picture2.png](https://s2.loli.net/2023/08/30/GkBKvUtOoRp58YS.png)

## 三、卡巴斯基免费电脑梯子软件

很多小伙伴应该都知道卡巴斯基这款驰名已久的杀毒软件，但却很少有小伙伴知道，卡巴斯基旗下还专门出了一款免费的电脑梯子软件，两者属于同一家公司。虽然官网只提供windows版本的客户端下载，但对于大多数小伙伴而言依然够用，卡巴斯基出品，安全性稳定性自然不用担心，毕竟品牌力摆在这边，虽然用来观看视频的速度并不能做到飞快，但因为它是真正意义上的纯免费，并且速度也不能算慢，所以依然非常值得推荐。

![Picture3.png](https://s2.loli.net/2023/08/30/xZmGprUEhM54wNC.png)

## 四、Nord

Nord和Express诞生于同个时代，所以两者很类似，很多人说他们属于同一家母公司旗下，在我看来却并不相同，首先Express的价格要远高于Nord，且客户端和网站的页面风格也大相径庭。Nord在使用过程中更偏向于网络的稳定性，能让进度条保持一个稳定均匀的速度向前缓冲，并不会时快时慢。而且Nord还会根据用户当前的网络环境，为用户自动匹配推荐最优线路，免去自己动手选择的烦恼，刷视频方面表现突出，基本你点击网页中的视频，单击播放按钮后，下一秒就能看到画面动了起来。

![Picture4.png](https://s2.loli.net/2023/08/30/LkwIcjUqRH4A9N3.png)

## 五、LinkMe

如果你的本地带宽在100M以上，那LinkMe绝对是一个非常好的免费电脑VPN，因为它似乎对本地网络要求比较高，至于原因小编也不知道为什么，之前小编家里带宽在50M的时候，用LinkMe看视频非常卡顿，后来升级到100M后，看视频速度真的流畅的一批，根本不是简单的乘以二，感觉像是翻了四五倍，所以如果你家带宽可以，那就下载它，如果不行，就考虑上面那四款。

**这五款免费的电脑梯子软件都能流畅观看Youtube、P站、推特的视频，而且都是为观影而生的，如果你也是一个网剧影视剧或者视频爱好者，结合自身情况任选其一即可。**
